港島有冇停電？

港島東好似燈閃都冇閃過
有冇港島區巴絲打屋企出事？

ps 九成都係強雷雨襲港大量閃電打中電網引致

我淨係燈閃左一下 其他無嘢

筲箕灣冇
太陽照常升起

柴灣冇

港燈無用天線

炮台山冇事, 唔覺有閃燈

[url] 香港仔唔覺有[/url]

銅鑼灣閃左一下 加爆大風

tg有人報有囉，冇講邊區
如果港島冇的話咁應該係中電問題